★why冇龍心？九西補選提名結束 合共6人報名

立法會九龍西補選下月25日舉行，提名期於今午5時結束，選舉主任共接獲6份提名表格，包括今日(15日)最後一日接獲2份提名表格，而經選舉主任審核及確認獲提名人士的資格後，獲有效提名的候選人名單將於憲報刊登。

已報名的6名參選人，包括劉小麗、馮檢基、陳凱欣、李卓人、伍迪希及曾麗文，其中劉小麗日前已被選舉主任裁定提名無效，無緣參加是次選舉，理由是劉的政治立場容許港人自主命運，而香港獨立屬於選項之一。

兒登仔又射唔出

龍心冇份選

哇~ JR 傅生有動作參選

X2